cc台d post真係好撚肉酸

時事台巴打肯團結。一定可以抗衡五毛

成班毒撚圍爐打飛機幻想

彈9

阿古路

唔係唔可以討論曹星如
但小心墮入五毛/波台狗罵戰
佢地係有心引戰從而達致推post上熱門效果
仲有好多topic更需要大家關心
有智慧既你地當然會識穿邊啲係五毛
會識去咩post支持下討論下

？